## Сборка интерпретатора

Ваша конечная цель - получить получить один исполняемый файл,
работающий в режиме REPL. Тестировать код в таком режиме не очень
удобно, поэтому так же ваш интерпретатор должен работать в режиме
библиотеки. Интерфейс библиотеки вы должны придумать сами.

В ходе работы вам придётся создавать новые `.h` и `.cpp` файлы. Чтобы
добавить их в проект, нужно будет редактировать файл
`CMakeLists.txt`. Сейчас там определены 3 цели.

  * `lispp-lib` - библиотека с кодом интерпретатора. Сюда нужно
    добавлять новый код.
  * `lispp` - исполняемый файл реализующий REPL. Тут нужно будет
    дописать код в функцию `main`.
  * `test_lispp` - юниттесты на интерпретатор. Сюда нужно добавлять
    свои юниттесты.

## Тесты

В этой задаче вам выданы тесты. Тесты общаются с вашим интерпретатором
через класс `LispTest` из файла `test/lisp_test.h`. Этот класс должен
создавать интерпретатор в конструкторе и удалять его в
деструкторе. Также должны быть реализованы все 5 методов `Expect*`.

Один тесты представляет из себя последовательность проверок. Пример:

```
TEST_CASE_METHOD(LispTest, "BooleansAreSelfEvaluating") {
    ExpectEq("#t", "#t");
    ExpectEq("#f", "#f");
}
```

1. Библиотека сatch создаёт экземпляр класса `LispTest`. В этот момент
   ваш код проводит инициализацию.
2. Запускается тело теста. Оно вызывает методы `Expect*` и в этот
   момент запускается код вашего интерпретатора.
3. Экземпляр класса `LispTest` уничтожается и освобождает все ресурсы.

## Как послать код на Review

Чтобы послать код на ревью нужно:
1. Как обычно запустить скрипт `submit.py.`
2. Открыть через веб интерфейсе созданиё нового Merge Request-а в своём репозитории.
3. В качестве **Source Branch** указать ветку `submits/lispp`.
4. В качестве **Target Branch** указать ветку `initial`.
5. Создать merge request.
6. Поставить в поле `Assignee` пользователя `prime`.

## Критерии Оценки

Чтобы засчитать задачу, нужно пройти все авторские тесты и пройти code
review.

## Доп. баллы

Есть возможность реализовать дополнительные _фичи_ и получить за это
бонусные баллы.

 * `+200` Реализовать особую форму `eval`.
 * `+300` Поддержать строки как встроенные типы.
 * `+400` Реализовать mark-and-sweep GC, освобождающий недостижимые
   циклы объектов.

Если вы претендуете на доп баллы, об этом нужно будет написать в Merge
Request-e.
